銅鑼灣1.4億起社區會堂只用250人 平均每個位造價係2020東京奧運新國立競技場3倍幾

灣仔起步 快like

大白象工程
其實大把
依個乜柒摩頓台社區會堂1.4億 容250人（維園對面）

平均每人$56萬一個位

仲要細到打唔到任何波！

最諷刺係本來塊地係球場長年book滿

人哋東京2020年奧運主要場館
新國立競技場
造價12.6億美元，可容6萬人（可擴至8萬）
1個位16萬幾港元

一個蚊型會堂vs一個世界頂級會場

唔係大白象工程係乜？

只容

錯字

推

Push

一定又好多油水

推
大家都要留意

保皇狗貪污，派街坊

其實隔離已係中央圖書館
大把event hall
使撚為250人又花1.4億起垃圾

仲有一定係支那工程公司包攬用下價支那貨
人地日本用本地人本地貨

push

依家D 工程下下都食水咁撚深

你哋要留意當區多唔多依啲仆街嘢
1.4億絕對唔少$

日本新競技場用多少少錢已經俾人屌到仆街屌你老味香港真係好撚有錢

班高官親人個個都開工程公司
咁都未知咩事

1.4億
港共仲吹到自己幾量入為出

人哋世界知名建築師隈研吾起
之前Zaha Hadid方案太貴ban咗
但就係嗰個都貴唔過摩頓台社區會堂！

所以咪話大把dirty未挖

支持下楊雪盈個灣仔起步like下監察下啦

lm

icac呢鑊都洗唔清 已經唔敢出嚟屌

隱形好耐
只捉雞仔

撥亂反正

應該照起
但用兩成的原本計劃開支去起...